淆緊蒙面法既人你地瞓撚醒未

之前既遊行 集會都冇不反對通知書
你地已經犯撚晒法啦 ！你同我係度驚蒙面法
唔通班狗係我地遊行緊果時衝過黎拉人咩
你平時行撚完都識除gear換衫啦
就算班狗衝過黎 都係逼我地全民皆兵！反抗啦

自推

非法集結已經重罪過蒙面法，駛乜驚

咪撚就係 大家照常面照蒙 遊照行

冇撚驚過！！

之前冇證據嗰啲可能起訴唔到，都變到一定起訴到你
黑警做嘢會再惡啲，可能坐多幾年
就係咁

但冇辦法，一定要出嚟反抗，唔係就會正式變咗大陸，認同佢地嘅價值觀；黑警殺人合法，屌佢地就犯法
我唔想香港變成咁
五大訴求，缺一不可

我會出，你地呢？